(有片) 的士佬數臭死黑警

死黑警日日剩係識講賞花杏仁露,自己又做路霸,食屎疴飯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勁正